Cpaul 牙蔣上左高登4月之星

已投牙蔣

打手

ching係時候撐牙蔣 等細蚊仔開心下

波叔

十卜波叔

投左波叔

投咗連囝

真

連囝

唔好鎅票

迷fred主席波叔好嗎？